我有咩可以幫到手？

我唔聰明 唔醒目 但我知道今時今日我地再唔行動 香港就會無
好希望而家有人可以行動一齊出聲
起碼比人知我地係有反應
好明白大家都有無力感 但今日仲拎呢d廢話黎做借口真係等死
有行動有諗法嘅歡迎提出

讀多d書 做政客 再諗點拆
一個冇良心嘅政府 市民講咩做咩都係冇用
報應大家有眼見 佢地身邊嘅人一個個都
既然佢地咁嘅報應都唔驚
咁你覺得可以做到d咩

想有咩行動？
再去佔中囉

好好笑？